一人一句用最狠毒既說話入黎屌鳩我

如題 歡迎挑機
近排好鍾意俾人鬧

唉 我屌自己咁撚廢

我屌你老母！！！你老母比狗屌！！！！！！！食屎！！！！

屌你都費事

人之中你都算冇用
貪威識食，一事無成
叫你做垃圾都影衰啲曾經有存在價值既垃圾

樓主做咩咁睇唔開，百屌成材都要屌得其所，係咪有咩煩惱

濕柴
廢柴都有用過你

？

多謝

好撚毒

煩惱無乜 無聊得濟
多謝賜罵

iam柴狗

我愛你

你永遠都溝唔到女

最長嘅粗口 自己搵黎睇

你十世都係中國人

希望下世做習帝

狗也不屌

你一對手永遠都係你最好朋友同女朋友

ur mom gay

yes

唔想俾狗屌

只要握成拳頭能捱下去